dse有12分，得52蚊人工？

12分周街都係
唔通百幾蚊一粒鐘？

12分智商正常都考到

12哥

搵工競爭愈來愈激烈
遲啲會唔會要廿分先做到

仆街我得11分

間鋪做咩狗

智商正常嘅都有12分啦 52蚊人工已經俾多你

原來學歷真係好重要

Andy Tam: 會考/高考仔走開啦

真 大把樓面清潔做到狗咁都係50蚊

涼住冷氣執下貨有52仲想點

至少要識英文普通話啦

做保安好過

FG就係咁比人壓價
第一年出嚟做PT $30一個鐘

做收銀都要睇分?